msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"Last-Translator: Lee Yunseok <ironyunseok@protonmail.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko\n"

#: src/dialogs/about/index.html
msgid "About Twine"
msgstr "트와인(Twine)에 대해"

#: src/dialogs/about/index.html
msgid ""
"Twine is an open-source tool for telling interactive, nonlinear stories."
msgstr "트와인은 대화형, 비선형 이야기를 전달하기 위한 오픈 소스 도구입니다."

#: src/dialogs/about/index.html
msgid ""
"This application is released under the \\x3ca href=\"http:\\/\\/www.gnu.org/"
"licenses/gpl-3.0.html\">GPL v3\\x3c/a> license, but any work created with it "
"may be released under any terms, including commercial ones."
msgstr ""
"이 응용프로그램은 \\x3ca href=\"http:\\/\\/www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html"
"\">GPLv3\\x3c/a> 라이선스에 따라 배포되지만 이것으로 만든 모든 창작물은 상업"
"적인 것을 포함하는 다른 조건으로 배포될 수 있습니다."

#: src/dialogs/about/index.html
msgid "Help Twine Grow With A Donation"
msgstr "기부로 트와인의 성장 돕기"

#: src/dialogs/about/index.html
msgid "Source Code Repository"
msgstr "소스 코드 레퍼지토리"

#: src/dialogs/about/index.html
msgid "Translations"
msgstr "번역"

#: src/dialogs/about/index.html
msgid "Libraries"
msgstr "라이브러리"

#: src/dialogs/about/index.html
msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

#: src/dialogs/about/index.html
msgid ""
"Source Sans Pro and Source Code Pro were designed by Paul D. Hunt under the "
"guidance of Robert Slimbach for \\x3ca href=\"http:\\/\\/adobe.com/\">Adobe"
"\\x3c/a>\\x3cbr> Nunito was designed by \\x3ca href=\"http:\\/\\/code."
"newtypography.co.uk/\">Vernon Adams\\x3c/a>"
msgstr ""
"소스 산스 프로(Source Sans Pro)와 소스 코드 프로(Source Code Pro)는 폴 D의 저"
"작물입니다. \\x3ca href=\"http:\\/\\/adobe.com/\">어도비(Adobe)\\x3c/a>"
"\\x3cbr> 누니토(Nunito)는 로버트 슬림바흐(Robert Slimbach)의 지도 아래 "
"\\x3ca href=\"http:\\/\\/code.newtypography.co.uk/\">버몬 애덤스(Vernon "
"Adams)\\x3c/a>가 만들었습니다."

#: src/dialogs/about/index.html
msgid "Icons"
msgstr "아이콘"

#: src/dialogs/about/index.html
msgid "Document designed by Rob Gill from the Noun Project"
msgstr ""
"문서(Document)는 나운 프로젝트(Noun Project)의 랍 길(Rob Gill)이 디자인했습니"
"다."

#: src/dialogs/about/index.html
msgid "Question designed by Henry Ryder from the Noun Project"
msgstr ""
"질문(Question)은 나운 프로젝트(Noun Project)의 헨리 라이더(Henry Ryder)가 디"
"자인했습니다."

#: src/dialogs/about/index.html
msgid "Smile designed by jelio dimitrov from the Noun Project"
msgstr ""
"웃음(Smile)은 나운 프로젝트(Noun Project)의 젤리오 디미트로브(jelio dimitrov)"
"가 디자인했습니다."

#: src/dialogs/app-donation/index.html
msgid ""
"If you love Twine as much as I do, please consider helping it grow with a "
"donation. Twine is an open source project that will always be free to use "
"&mdash; and with your help, Twine will continue to thrive."
msgstr ""
"당신이 나만큼 트와인을 사랑한다면 성장을 위해 기부를 고려해주세요. 트와인은 "
"언제나 무료로 사용할 수 있는 오픈소스 프로젝트이고 &mdash; 당신의 도움으로 계"
"속 번창할 것입니다."

#: src/dialogs/app-donation/index.html
msgid "Chris Klimas, Twine creator"
msgstr "크리스 클리마스, 트와인의 창작자"

#: src/dialogs/app-donation/index.html
msgid "No Thanks"
msgstr "넘기기"

#: src/dialogs/app-donation/index.html
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: src/dialogs/app-donation/index.html
msgid ""
"This message will only be shown to you once.&lt;br&gt;If you'd like to "
"donate to Twine development in the future, you can do so at &lt;a href=\\"
"\"http:\\/\\/twinery.org/donate\\\" target=\\\"_blank\\\"&gt;http://twinery."
"org/donate&lt;/a&gt;."
msgstr ""
"이 메시지는 처음에만 보일 것입니다.&lt;br&gt;나중에라도 트와인 개발을 위해 기"
"부하고 싶다면 여기(&lt;a href=\\\"http:\\/\\/twinery.org/donate\\\" target=\\"
"\"_blank\\\"&gt;http://twinery.org/donate&lt;/a&gt;)를 방문해주세요."

#: src/dialogs/formats/index.html
msgid ""
"Story formats control the appearance and behavior of stories during play."
msgstr "이야기 형식은 재생 중 이야기의 모양과 동작을 제어합니다."

#: src/dialogs/formats/index.html
msgid "Use as Default"
msgstr "기본으로 사용"

#: src/dialogs/formats/index.html
msgid ""
"Proofing formats create a versions of stories tailored for editing and "
"proofreading."
msgstr "교정 형식은 편집 및 교정을 위해 맞춤화된 이야기의 버전을 만듭니다."

#: src/dialogs/formats/index.html
msgid "Use"
msgstr "사용"

#: src/dialogs/formats/index.html src/story-list-view/list-toolbar/index.js:24
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/dialogs/formats/index.html src/dialogs/story-format/index.html
msgid "Loading..."
msgstr "읽는 중..."

#: src/dialogs/story-format/index.html
msgid "Story Format"
msgstr "이야기 형식"

#: src/dialogs/story-format/index.html
msgid ""
"A story format controls the appearance and behavior of your story during "
"play."
msgstr "이야기 형식은 재생 중 이야기의 모양과 동작을 제어합니다."

#: src/dialogs/story-import/index.html
#: src/story-list-view/list-toolbar/index.html
msgid "Import From File"
msgstr "파일로부터 가져오기"

#: src/dialogs/story-import/index.html
msgid "Import this file:"
msgstr "이 파일을 가져오기:"

#: src/dialogs/story-import/index.html src/dialogs/confirm/index.js:31
#: src/dialogs/prompt/index.js:15
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/dialogs/story-import/index.html
msgid "Working..."
msgstr "작업 중..."

#: src/dialogs/story-import/index.html
msgid ""
"Some stories you are importing already exist in your library. Please choose "
"which to replace. Any other stories in your file will be imported as well."
msgstr ""
"가져오는 일부 이야기가 이미 라이브러리에 있습니다. 교체할 항목을 선택하십시"
"오. 파일의 다른 모든 이야기들도 가져오게 됩니다."

#: src/dialogs/story-import/index.html
msgid "Don't Import Any Stories"
msgstr "이야기를 가져오지 않음"

#: src/dialogs/story-search/index.html
msgid "Find and Replace"
msgstr "찾기 및 바꾸기"

#: src/dialogs/story-search/index.html
msgid "Search For"
msgstr "검색"

#: src/dialogs/story-search/index.html
msgid "Include passage names"
msgstr "구절의 이름을 포함"

#: src/dialogs/story-search/index.html
msgid "Match case"
msgstr "일치하는 경우"

#: src/dialogs/story-search/index.html
msgid "Regular expression"
msgstr "정규식"

#: src/dialogs/story-search/index.html
msgid "Replace With"
msgstr "다음으로 바꾸기"

#: src/dialogs/story-search/index.html
msgid "Replace All"
msgstr "모두 바꾸기"

#: src/dialogs/story-search/index.html
msgid "%d passage matches."
msgid_plural "%d passages match."
msgstr[0] "%d 구절이 일치합니다."

#: src/dialogs/story-search/index.html
msgid "Searching..."
msgstr "찾는 중..."

#: src/dialogs/story-search/result.html
msgid "%d match"
msgid_plural "%d matches"
msgstr[0] "%d 일치"

#: src/dialogs/story-search/result.html
msgid "Replace in Passage"
msgstr "구절에서 바꾸기"

#: src/dialogs/story-stats/index.html
#: src/story-edit-view/story-toolbar/story-menu/index.html
msgid "Story Statistics"
msgstr "이야기 통계"

#: src/editors/javascript/index.html
msgid "JavaScript"
msgstr "자바스크립트"

#: src/editors/javascript/index.html
msgid ""
"Any JavaScript entered here will immediately run when your story is opened "
"in a Web browser."
msgstr ""
"여기에 입력한 모든 자바스크립트는 웹 브라우저에서 이야기를 열 때 즉시 실행됩"
"니다."

#: src/editors/passage/index.html
msgid "A passage already exists with this name."
msgstr "이 이름의 구절이 이미 존재합니다."

#: src/editors/passage/tag-editor.html
msgid "Tag"
msgstr "꼬리표"

#: src/editors/stylesheet/index.html
msgid "Stylesheet"
msgstr "스타일시트"

#: src/editors/stylesheet/index.html
msgid ""
"Any CSS entered here will override the default appearance of your story."
msgstr "여기에 입력한 CSS는 이야기의 기본 모양을 재정의합니다."

#: src/locale/view/index.html
msgid "Please choose which language you would like to use with Twine."
msgstr "트와인에서 사용할 언어를 선택하십시오."

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html src/welcome/index.html
msgid "Hi!"
msgstr "안녕하세요!"

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html src/welcome/index.html
msgid ""
"Twine is an open-source tool for telling interactive, nonlinear stories. "
"There are a few things you should know before you get started."
msgstr ""
"트와인은 대화형, 비선형 이야기를 전달하기 위한 오픈 소스 도구입니다. 시작하"
"기 전에 알아야 할 몇 가지 사항이 있습니다."

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html src/welcome/index.html
msgid "Tell Me More"
msgstr "더 보기"

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html src/welcome/index.html
msgid "Skip"
msgstr "넘기기"

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html src/welcome/index.html
msgid "New here?"
msgstr "새로운 것?"

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html
msgid ""
"&lt;strong&gt;If you've never used Twine before,&lt;/strong&gt; then "
"welcome! The &lt;a href=\\\"http://twinery.org/2guide\\\" target=\\\"_blank\\"
"\"&gt;Twine 2 Guide&lt;/a&gt; and the official wiki in general, are a great "
"place to learn. Keep in mind that some articles on the wiki at large were "
"written for Twine 1, which is a little bit different than this version. But "
"most of the concepts are the same."
msgstr ""
"&lt;strong&gt;트와인을 처음 사용한다면&lt;/strong&gt; 정말 대환영입니다! &lt;"
"a href=\\\"http://twinery.org/2guide\\\" target=\\\"_blank\\\"&gt;트와인 2 안"
"내서&lt;/a&gt;와 공식 위키는 트와인을 배우기에 좋습니다. 위키의 일부 문서는 "
"트와인 1 용으로 작성되었으며 이 버전과는 약간 다르지만, 대부분의 개념은 동일"
"합니다."

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html src/welcome/index.html
msgid ""
"&lt;strong&gt;If you have used Twine 1 before,&lt;/strong&gt; the guide also "
"has details on what has changed in this version. Chief among them is a new "
"default story format, Harlowe. But if you find you prefer the Twine 1 "
"scripting syntax, try using SugarCube instead."
msgstr ""
"&lt;strong&gt;이전에 트와인 1을 사용했다면,&lt;/strong&gt; 새 버전에서 변경"
"된 사항을 안내서에서 확인할 수 있습니다. 그중 가장 중요한 것은 새로운 기본 이"
"야기 형식인 Harlowe입니다. 트와인 1 스크립팅 구문을 선호한다면 SugarCube를 대"
"신 사용할 수 있습니다."

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html src/welcome/index.html
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html
msgid "Your work is automatically saved."
msgstr "당신의 작업이 자동으로 저장됐습니다."

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html
msgid ""
"There's now a folder named Twine in your Documents folder. Inside that is a "
"Stories folder, where all your work will be saved. Twine saves as you work, "
"so you don't have to worry about remembering to save it yourself. You can "
"always open the folder your stories are saved to by using the &lt;b&gt;Show "
"Library&lt;/b&gt; item in the &lt;b&gt;Twine&lt;/b&gt; menu."
msgstr ""
"이제 문서 폴더에 Twine이라는 폴더가 있습니다. 그 안에는 모든 작업이 저장되는 "
"Stories 폴더가 있습니다. 트와인은 당신이 작업한 것을 자동으로 저장하기 때문"
"에 저장하는 것을 걱정할 필요가 없습니다. &lt;b&gt;트와인(Twine)&lt;/b&gt; 메"
"뉴 안에 &lt;b&gt;라이브러리 보기&lt;/b&gt; 도구를 사용해 언제나 당신의 이야"
"기 폴더를 열 수 있습니다."

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html
msgid ""
"Because Twine is always saving your work, the files in your story library "
"will be locked from editing while Twine is open."
msgstr ""
"트와인은 당신의 작업을 항상 저장하기 때문에, 트와인이 열려있는 동안에는 당신"
"의 이야기 라이브러리 안에 있는 파일들이 수정되지 않도록 잠기게 됩니다."

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html src/welcome/index.html
msgid "That's it!"
msgstr "그게 다예요!"

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html src/welcome/index.html
msgid "Thanks for reading, and have fun with Twine."
msgstr "읽어주셔서 감사합니다. 트와인과 함께 즐거운 시간 되시길."

#: src/nw/patches/welcome-view/replacement-template.html src/welcome/index.html
msgid "Go to the Story List"
msgstr "이야기 목록으로 이동"

#: src/story-edit-view/story-toolbar/index.html
msgid "Test"
msgstr "시험"

#: src/story-edit-view/story-toolbar/index.html
msgid "Play"
msgstr "재생"

#. L10n: Word in the sense of individual words in a sentence. This does not actually include the count, as it is used in a table.
#: src/story-edit-view/story-toolbar/index.html
#: src/dialogs/story-stats/index.js:86
msgid "Passage"
msgstr "구절"

#: src/story-edit-view/story-toolbar/story-menu/index.html
msgid "Edit Story JavaScript"
msgstr "이야기의 자바스크립트 편집"

#: src/story-edit-view/story-toolbar/story-menu/index.html
msgid "Edit Story Stylesheet"
msgstr "이야기의 스타일시트 편집"

#: src/story-edit-view/story-toolbar/story-menu/index.html
msgid "Change Story Format"
msgstr "이야기 형식 변경"

#: src/story-edit-view/story-toolbar/story-menu/index.html
#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.html
msgid "Rename Story"
msgstr "이야기 이름변경"

#: src/story-edit-view/story-toolbar/story-menu/index.html
msgid "Snap to Grid"
msgstr ""

#: src/story-edit-view/story-toolbar/story-menu/index.html
msgid "View Proofing Copy"
msgstr ""

#: src/story-edit-view/story-toolbar/story-menu/index.html
#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.html
msgid "Publish to File"
msgstr ""

#: src/story-list-view/index.html
msgid "Drop a story file to import"
msgstr ""

#: src/story-list-view/index.html
msgid "Sort By"
msgstr "정렬순서"

#: src/story-list-view/index.html
msgid "Edit Date"
msgstr "편집일"

#: src/story-list-view/index.html
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/story-list-view/index.html
msgid ""
"There are no stories saved in Twine right now. To get started, you can "
"either create a new story or import an existing one from a file."
msgstr ""

#: src/story-list-view/list-toolbar/index.html src/nw/directories.js:69
#: src/nw/menus.js:17 src/nw/menus.js:39
msgid "Twine"
msgstr "트와인(Twine)"

#: src/story-list-view/list-toolbar/index.html
msgid "Story"
msgstr "이야기"

#: src/story-list-view/list-toolbar/index.html
msgid "Archive"
msgstr "아카이브"

#: src/story-list-view/list-toolbar/index.html
msgid "Formats"
msgstr "형식"

#: src/story-list-view/list-toolbar/index.html
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/story-list-view/list-toolbar/index.html
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: src/story-list-view/list-toolbar/index.html
msgid "version"
msgstr "버전"

#: src/story-list-view/list-toolbar/index.html
msgid "Report a bug"
msgstr "버그 제보"

#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.html
msgid "Play Story"
msgstr "이야기 재생"

#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.html
msgid "Test Story"
msgstr "이야기 시험"

#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.html
msgid "Duplicate Story"
msgstr "이야기 복제"

#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.html
msgid "Delete Story"
msgstr "이야기 삭제"

#: src/welcome/index.html
msgid ""
"&lt;strong&gt;If you've never used Twine before,&lt;/strong&gt; then "
"welcome! The &lt;a href=\\\"http://twinery.org/2guide\\\" target=\\\"_blank\\"
"\"&gt;Twine 2 Guide&lt;/a&gt; and the official wiki in general, are a great "
"place to learn. Keep in mind that some articles on the wiki were written for "
"Twine 1, which is a little bit different than this version. But most of the "
"concepts are the same."
msgstr ""

#: src/welcome/index.html
msgid "Your work is saved only in your browser."
msgstr "당신의 작업은 당신의 브라우저에서만 저장할 수 있습니다."

#: src/welcome/index.html
msgid ""
"That means you don't need to create an account to use Twine 2, and "
"everything you create isn't stored on a server somewhere else &mdash; it "
"stays right in your browser."
msgstr ""

#: src/welcome/index.html
msgid ""
"Two &lt;b&gt;very important&lt;/b&gt; things to remember, though. Since your "
"work is saved only in your browser, if you clear its saved data, then you'll "
"lose your work! Not good. Remember to use that &lt;i class=\\\"fa fa-"
"briefcase\\\"&gt;&lt;/i&gt;&nbsp;&lt;strong&gt;Archive&lt;/strong&gt; button "
"often. You can also publish individual stories to files using the &lt;i "
"class=\\\"fa fa-cog\\\"&gt;&lt;/i&gt; menu on each story in the story list. "
"Both archive and story files can always be re-imported into Twine."
msgstr ""

#: src/welcome/index.html
msgid ""
"Secondly, &lt;b&gt;anyone who can use this browser can see and make changes "
"to your work&lt;/b&gt;. So if you've got a nosy kid brother, look into "
"setting up a separate profile for yourself."
msgstr ""

#: src/data/actions.js:272
msgid ""
"a more recent version of the story format &ldquo;%s&rdquo; is already "
"installed"
msgstr ""

#: src/data/publish.js:75
msgid "There is no starting point set for this story."
msgstr ""

#: src/data/publish.js:81
msgid "The passage set as starting point for this story does not exist."
msgstr ""

#: src/data/story-format.js:7
msgid "Untitled Story Format"
msgstr "제목 없는 이야기 형식"

#: src/data/story.js:190
msgid "Untitled Story"
msgstr "제목 없는 이야기"

#: src/data/story.js:207 src/story-edit-view/index.js:218
msgid "Untitled Passage"
msgstr "제목 없는 구절"

#: src/data/story.js:210
msgid "Tap this passage, then the pencil icon to edit it."
msgstr "이 구절을 탭하고서 연필 아이콘을 눌러 편집하십시오."

#: src/data/story.js:211
msgid "Double-click this passage to edit it."
msgstr "더블클릭하여 이 구절을 편집하십시오."

#. L10n: The <span> will have a version number, i.e. 2.0.6, interpolated into it.
#: src/dialogs/app-update/index.js:40
msgid ""
"A new version of Twine, <span class=\"version\"></span>, has been released."
msgstr "<span class=\"version\"></span> 버전의 트와인이 출시됐습니다."

#: src/dialogs/app-update/index.js:44
msgid "Download"
msgstr "내려받기"

#. L10n: A polite rejection of a request, in the sense that the answer may change in the future.
#: src/dialogs/app-update/index.js:51
msgid "Not Right Now"
msgstr "다음에"

#. L10n: %1$s is the name of the story format; %2$s is
#: src/dialogs/formats/index.js:63
msgid "The story format &ldquo;%1$s&rdquo; could not be loaded (%2$s)."
msgstr "&ldquo;%1$s&rdquo; 이야기 형식을 불러오지 못했습니다. (%2$s)"

#: src/dialogs/formats/index.js:105
msgid "The story format at %1$s could not be added (%2$s)."
msgstr "스토리 형식을 %1$s에 추가하지 못했습니다. (%2$s)"

#. L10n: %s is the name of an author.
#: src/dialogs/formats/item.js:30
msgid "by %s"
msgstr "%s로 인해"

#: src/dialogs/formats/item.js:51
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말로 그렇게 하시겠어요?"

#: src/dialogs/formats/item.js:53
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/dialogs/story-import/index.js:56
msgid "Don\\'t Replace Any Stories"
msgstr "이야기를 바꾸지 않음"

#: src/dialogs/story-import/index.js:59
msgid "Replace %d Story"
msgid_plural "Replace %d Stories"
msgstr[0] "%d 이야기를 바꾸기"

#. L10n: Character in the sense of individual letters in a word.  This does not actually include the count, as it is used in a table.
#: src/dialogs/story-stats/index.js:40
msgid "Character"
msgid_plural "Characters"
msgstr[0] "글자"

#. L10n: Word in the sense of individual words in a sentence.  This does not actually include the count, as it is used in a table.
#: src/dialogs/story-stats/index.js:55
msgid "Word"
msgid_plural "Words"
msgstr[0] "단어"

#. L10n: Links in the sense of hypertext links. This does not actually include the count, as it is used in a table.
#: src/dialogs/story-stats/index.js:104
msgid "Link"
msgid_plural "Links"
msgstr[0] "연결"

#. L10n: Links in the sense of hypertext links. This does not actually include the count, as it is used in a table.
#: src/dialogs/story-stats/index.js:119
msgid "Broken Link"
msgid_plural "Broken Links"
msgstr[0] "잘못된 연결"

#: src/editors/passage/index.js:38
msgid ""
"Enter the body text of your passage here. To link to another passage, put "
"two square brackets around its name, [[like this]]."
msgstr ""
"구절의 본문을 여기에 입력하세요. 다른 구절로 연결하려면 이중 대괄호 안에 구절"
"의 이름을 입력하세요, [[이것처럼요]]."

#: src/editors/passage/index.js:182
msgid "Editing \\u201c%s\\u201d"
msgstr "\\u201c%s\\u201d 편집 중"

#. L10n: %1$s is a filename; %2$s is the error message.
#: src/file/save.js:71
msgid "&ldquo;%1$s&rdquo; could not be saved (%2$s)."
msgstr "&ldquo;%1$s&rdquo;을 저장하지 못했습니다. (%2$s)"

#. L10n: This is the folder name on OS X, Linux, and recent versions of Windows that a user's documents are stored in, relative to the user's home directory. If you need to use a space in this name, then it should have two backslashes (\\) in front of it.
#: src/nw/directories.js:37
msgid "Documents"
msgstr "문서"

#. L10n: This is the folder name on Windows XP that a user's documents are stored in, relative to the user's home directory. This is used if a folder with the name given by the translation key '/Documents' does not exist. If you need to use a space in this name, then it should have two backslashes (\\) in front of it.
#: src/nw/directories.js:51
msgid "My\\\\ Documents"
msgstr "내\\\\ 문서"

#: src/nw/directories.js:70
msgid "Stories"
msgstr "이야기"

#: src/nw/menus.js:27
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "전체 화면 토글"

#: src/nw/menus.js:44
msgid "Quit"
msgstr "종료하기"

#: src/nw/menus.js:61
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/nw/menus.js:66
msgid "Undo"
msgstr "실행취소"

#: src/nw/menus.js:79
msgid "Cut"
msgstr "자르기"

#: src/nw/menus.js:88
msgid "Copy"
msgstr "복사하기"

#: src/nw/menus.js:97
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: src/nw/menus.js:106 src/story-edit-view/passage-item/index.js:334
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/nw/menus.js:118
msgid "Show Library"
msgstr "라이브러리 보기"

#: src/story-edit-view/passage-item/index.js:319
#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.js:78
msgid ""
"Are you sure you want to delete &ldquo;%s&rdquo;? This cannot be undone."
msgstr "&ldquo;%s&rdquo;를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

#: src/story-edit-view/passage-item/index.js:326
msgid "(Hold the Shift key when deleting to skip this message.)"
msgstr "(삭제할 때 Shift 키를 누르고 있으면 이 메시지를 건너뜁니다.)"

#: src/story-edit-view/story-toolbar/story-menu/index.js:46
#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.js:100
msgid "What should &ldquo;%s&rdquo; be renamed to?"
msgstr "&ldquo;%s&rdquo;의 이름을 무엇으로 변경할까요?"

#: src/story-edit-view/story-toolbar/story-menu/index.js:51
#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.js:105
msgid "Rename"
msgstr "이름변경"

#: src/story-edit-view/story-toolbar/story-menu/index.js:55
#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.js:109
#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.js:128
msgid "Please enter a name."
msgstr "이름을 입력해주세요."

#: src/story-list-view/index.js:79
msgid "%d Story"
msgid_plural "%d Stories"
msgstr[0] "%d 이야기"

#: src/story-list-view/list-toolbar/index.js:21
msgid "What should your story be named?<br>(You can change this later.)"
msgstr "이야기의 이름은 무엇인가요?<br>(나중에 이것을 바꿀 수 있습니다.)"

#: src/story-list-view/list-toolbar/index.js:30
msgid "A story with this name already exists."
msgstr "이 이름의 이야기가 이미 존재합니다."

#: src/story-list-view/list-toolbar/index.js:62
msgid "Twine Archive.html"
msgstr "트와인 Archive.html"

#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.js:84
msgid "Delete Forever"
msgstr "완전히 삭제"

#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.js:122
msgid "What should the duplicate be named?"
msgstr "복제할 것의 이름은 무엇인가요?"

#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.js:124
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#: src/story-list-view/story-item/item-menu/index.js:126
msgid "%s Copy"
msgstr "%s 복사"

#: src/ui/quota-gauge/index.js:24
msgid "%d%% space available"
msgstr "%d%% 공간 사용 가능"
